［劇透］覺唔覺Avenger 4: Endgame 上半part文戲太多

其實可以cut緊啲隊長同黑寡婦一開波啲文戲
令到套戲變2個半鐘就最perfect
依家3粒鐘搞到想2刷嘅衝動都減少

大家覺得仲有邊part可以cut?

cut走你

最尾打鬥個啲
個手套一個傳比一個

你可以唔使二刷，WFC

鷹眼係日本嗰段都可以cut la
又唔係打得好睇 對劇情又冇幫助

係，啲節奏好差，fans唔想睇，non-fans睇唔明

我反而鍾意今集多返啲文戲，即刻感情位豐富好多。例如如果唔係Tony前面鋪得咁靚，後面鬼有得你love you three thousand。

Tony呢邊嘅文戲處理得好好唔使cut
但黑寡婦成個公廁咁又痴隊長又hulk又姣鷹眼

Cut cm咪得

佢已經冇乜劇份

最好冇哂所冇文戲，一直打打打打打3個鐘

Marvel fans係要求呢d遮

後面打多半個鐘做3個半鐘就差唔多

iron man同佢老豆講太多
hulk 影相個段太長
同導傾野個段又係多餘

係你眼中係多餘
係導演眼中就係必須
層次都唔撚同

呢套係avenger唔係iron man4，咁多主角好難逐個講內心變化，不如唔好講太多好過而家有少少兩頭唔到岸

其實今集都擺到明係三巨頭嘅戲

如果真係想講三巨頭，Hulk、鷹眼黑寡婦嗰part又著墨太多，啲時間分配真係麻麻地

老豆係解Tony 既心結
hulk影相係反映啲人已經開始適應冇左半人既生活
證明thanos未必錯晒 同水質好左一樣
你睇戲睇啲乜？

我反而想古一出多幾幕

我反而覺得上集太多打戲
處理唔到英雄相遇嘅火花
呢啲係好戲碼嚟

根本 80% 人中意睇 電腦特技打打打爆爆爆

聽到有人一路睇一路訓著

作為一套爆谷片，的確係講多左
唔好講到懶係看透道理咁

反而覺得呢套好正